長大了 一切都變得更現實

最近發生左好多野 我覺得好似入左u後 所有野都變得現實
每個人都好似利益 行先
就好似女仔揀男朋友所謂既有能力 就係有錢

Welcome to the world!

哦係呀咁點呀